［尋］想搵返一隻好耐以前嘅Saturn 遊戲

隻遊戲係日文，應該係冒險類遊戲。畫面係2D
個背景係係一條村入面，有個位入地下迷宮，迷宮入面有啲怪行黎行去，掂到會進入戰鬥。
戰鬥畫面係橫向2D，你可以控制角色前後跳，攻擊，防禦，或者出大技。武器係不同物件，有日本拜神用嘅枱，紙扇，雙刺等等（太耐唔記得，總之好多好多唔同物品都可以拎黎做武器，有啲物品出完一次大技就會消失）
迷宮就係搵樓梯落下一層，每落幾層就會去到boss房打大佬，打完會有boss獨有武器。再行落去會變左第二種風格嘅迷宮，再落幾層又打大佬咁....
覺得好好玩，但未爆到機，有時都會諗返起呢隻遊戲，但上網搵左好耐都搵唔返，希望全能嘅連登之友可以幫幫我